我老母求其買隻小米都賺得多過我買美股....

輸哂了

五毛收皮啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?